<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- 파싱해서 사용하는 데이터이니 직접 수정하지 마세요 -->
<ms2>
  <key id="1" name="NEULING" feature="" />
  <key id="2" name="Unternimm deine ersten Schritte in ein neues Abenteuer! Willkommen in der Maple-Welt.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Vergiss nicht, dass jeder von uns irgendwann einmal ein Neuling und Anfänger war.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="10" name="RITTER" feature="" />
  <key id="11" name="Beschütze deine Verbündeten mit einem Herzen aus Gold und einem Körper aus Stahl! Ein hartes Training und ein schier unbezwingbarer Wille machen den Ritter zur robustesten Klasse der ganzen Maple-Welt.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held verwendet ein scharfes Schwert und einen soliden Schild, um wie eine uneinnehmbare Festung allen Gefahren zu trotzen.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="20" name="BERSERKER" feature="" />
  <key id="21" name="Gib dich deinem Zorn hin, um deinen Feinden Tod und Verzweiflung zu bringen! Im Herzen des Berserkers brennt eine uralte Flamme immerwährenden Zorns, die ihn auf dem Schlachtfeld zu einer nicht zu unterschätzenden Naturgewalt werden lässt.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held kämpft mit einem gigantischen Großschwert, um Gegner zu spalten.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="30" name="MAGIER" feature="" />
  <key id="31" name="Unterwirf die Kräfte der Elemente deinem unbändigen Willen, der das Weltengefüge zu erschüttern vermag! Der geniale Magier wirkt auf den ersten Blick gelassen und entspannt. Aber wehe dem, der sich im Einflussbereich seiner vernichtenden Zauber wiederfindet.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held gebietet spielerisch über die arkanen Künste, während er einen Stab führt.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="40" name="PRIESTER" feature="" />
  <key id="41" name="Verbreite die Segen und die Botschaft des Lichts unter allen, die zu schwach sind, um selbst zu kämpfen! Der Priester ist stets selbstlos und setzt alles daran, die Maple-Welt vor der drohenden Dunkelheit zu beschützen.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held bedient sich heiliger Kräfte und verlässt sich auf sein Zepter und seinen Kodex voller Gebete.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="50" name="BOGENSCHÜTZE" feature="" />
  <key id="51" name="Feuere Pfeile ab, die zielsicher die Herzen deiner Feinde treffen – immer! Als Mitglied der Grünkapuzen liegt dem Bogenschützen nichts sehnlicher am Herzen als das Beschützen von Henesys – und der ganzen Maple-Welt.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held benutzt einen Bogen, um Gegner mit einem Pfeilhagel zu überziehen.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="60" name="KANONIER" feature="" />
  <key id="61" name="Vertraue deiner überlegenen Feuerkraft, um den Mächten der Finsternis das Fürchten zu lehren! Der Kanonier, ein exzentrischer Ingenieur aus Nobelstein, trachtet danach, die Welt mithilfe großartiger Erfindungen zu verbessern.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held pulverisiert Gegner aus sicherer Entfernung mit einer mächtigen Kanone.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="70" name="BANDIT" feature="" />
  <key id="71" name="Was kümmert dich das Gesetz? Nimm dir, was du willst, und entkomme, ohne gesehen zu werden! Der hinterhältige und gerissene Bandit vertraut auf seine List und seinen Scharfsinn, um für das Gute zu kämpfen – solange eine angemessene Belohnung winkt.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held zieht es vor, Gegner mithilfe seiner beiden Dolche niederzumetzeln.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="80" name="ASSASSINE" feature="" />
  <key id="81" name="Vertraue auf deine tödliche Präzision und werde eins mit den Schatten! Der agile Assassine zählte einst zu den Besten seines Faches, bevor er sich auf der Suche nach einer neuen Bestimmung gegen ein Leben als Krimineller entschied.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held favorisiert zwei Wurfwaffen, um Gegner aus sicherer Distanz zu besiegen oder kampfunfähig zu machen.&lt;/FONT&gt;" feature="" />
  <key id="90" name="Runenfechter" feature="RuneBlader" />
  <key id="91" name="Warum denn zwischen Klinge und Zauber wählen, wenn man auch beides haben kann? Mitglieder des legendären Terrunkalibers werden durch das Training der Runenfechter im Schwertkampf und in der Zauberkunst zu mächtigen Gegnern.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held vereint Elementarrunenmagie mit Klingentechniken, um den Gegner zu schwächen.&lt;/FONT&gt;&#xA;" feature="RuneBlader" />
  <key id="100" name="Schläger" feature="Striker" />
  <key id="101" name="Als Meister des Faustkampfs verwendet der Schläger eine Kombination aus brutalen Tritten und Schlägen, um die Hilfsbedürftigen und Schutzlosen von Kerningstadt zu verteidigen.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held nutzt Schlagringe, um ein endloses Sperrfeuer von Schlägen abzuliefern.&lt;/FONT&gt;" feature="Striker" />
  <key id="110" name="SEELENFESSLER" feature="SoulBinder" />
  <key id="111" name="Kanalisiere die Macht der Natur selbst, um deine Feinde zu bezwingen! Als Schüler des Gaidon-Ordens nutzen Seelenfessler den Animus, um mächtige Angriffe auszuführen.\n&lt;FONT color='#FFD200'&gt;Dieser Held verfügt über mystische Kräfte, um Gegner anzugreifen und unterstützt Verbündete mit speziellen Kugeln.&lt;/FONT&gt;" feature="SoulBinder" />
</ms2>